我未開post 就可以知道呢個post 條link

你威

It is lacking effort, please try harder in the next post, you dumbwit.

push